英國留學生 關於5+1既問題

好奇一問 如果我本身喺留學生冇bno 宜家喺英國讀緊書 父母諗住申請5+1 visa 咁我使唔使同佢地一齊入境 我個tb test又使唔使再做過？ 因為官網好似都冇乜講在英申請既dependant

有冇人有同樣問題

樓豬係 97 後出世既?
如果之前辦學生簽證時, 照了 TB, 就應該唔洗再照
樓豬要同父母一齊申請 BNO visa, 之後要 quote 父母既 reference number 來申請, 不過唔洗一齊入境, 在英國由 student visa 轉 BNO visa
如果學生簽證未到期, 2月23日用手機申請應該會方便啲, 快啲

If you meet the eligibility requirements, you can apply to switch to a BNO visa if you’re already in the UK on a different UK visa.

係呀
呢個student visa 係用舊既tb test (2016) 個test 已經apply 咗兩次student visa 因為我都喺度第五年

所以我先考慮緊使唔使再做多個 如果我同佢哋由香港飛過嚟

你父母申請完同一日，你用佢地個ref. number申請，你唔洗重新入境，唔洗tb test，用app申請就唔洗搞過張brp，如果web申請你都要重新做過張brp。官網有寫本身喺英國申請要點做

叫你父母用LOTR入咗境先 再同你一齊apply within UK